林志偉警暑警長以下犯上，抽插完張建宗後，又想伸延之司法機關了？

無法無天、無規無舉，以為有槍就惡晒？

你惡d

呢一刻請停止屌同路人，必需團結

有兩個手足，明知係蘇文隆審，竟然自行認罪

口罩假黃店應立即向葛珮帆、大公文匯登報道歉，以及為傷害7千萬黨員感情道歉

覺唔覺得係「休息撚」同「送頭撚」兩大臥底隊伍搞死場運動，令到林鄭有足夠時間秋後算帳

果間黃口罩店，人地奶共報紙隨便放個屁就急急自我閹割，即係助長敵人更有持無恐去恐嚇亂告

香港人繼續坐以待斃啦，等人地幫你地爭取，等救世主降臨

波台爛賭臥底警想同阿叔我玩？未夠班喎，

搵個高級少少啦

其實有冇呢條罪
有冇得告9佢